[集思廣益]有咩歌適合眼中槍嗰位女仔聽？

「代POST」
手足們，有無咩推薦歌推薦比受傷既女手足聽，鼓勵下佢，等佢知道有我地同佢一齊行落去?

集思廣益

推

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

失戀咩
膠post

紅黑紅紅黑

無盡
香港人(原曲shall we talk)